大和田你準備好未

Are you ready!

?

做乜鳩